想問下呢條女邊個黎？

好靚

G

吉岡里帆

靚過你啦

生駒里奈

是其是！